/* Collections */
"Basic" = "기본";
"Pencils" = "연필";
"Crayons" = "크레용";
"Pens" = "펜";
"Inks" = "잉크";
"Markers" = "마커";
"Paintbrushes" = "페인트 브러시";
"Sprays" = "스프레이";
"Custom" = "사용자 정의";
/* Presets */
"Basic" = "Basic";
"Hairline" = "헤어라인";
"Soft Basic" = "소프트 베이직";
"Medium Basic" = "미디엄 베이직";
"Hard Basic" = "하드 베이직";
"9H" = "9H";
"8H" = "8H";
"7H" = "7H";
"6H" = "6H";
"5H" = "5H";
"4H" = "4H";
"3H" = "3H";
"2H" = "2H";
"H" = "H";
"F" = "F";
"HB" = "HB";
"B" = "B";
"2B" = "2B";
"3B" = "3B";
"4B" = "4B";
"5B" = "5B";
"6B" = "6B";
"7B" = "7B";
"8B" = "8B";
"9B" = "9B";
"Coal" = "석탄";
"Carbon" = "카본";
"Chalk" = "분필";
"Crayon" = "크레용";
"Square Pastel" = "스퀘어 파스텔";
"Wax Stick" = "왁스 스틱";
"Charcoal" = "숯";
"Oil Pastel" = "오일 파스텔";
"Graphite" = "흑연";
"Pastel" = "파스텔";
"Gel Pen .3 mm" = "중성펜 .3mm";
"Gel Pen .4 mm" = "중성펜 .4mm";
"Gel Pen .6mm" = "중성펜 .6mm";
"Rollerball .3mm" = "롤러볼 .3mm";
"Rollerball .4mm " = "롤러볼 .4mm ";
"Ballpoint .3mm" = "볼펜 .3mm";
"Ballpoint .4mm" = "볼펜 .4mm";
"Calligraphy Brush" = "서예 브러시";
"Graffiti Brush" = "그래피티 브러시";
"Inking Brush" = "잉크 브러시";
"Old Brush" = "올드 브러시";
"Manga Brush" = "만화 브러시";
"Chinese Brush" = "중국 브러시";
"Japanese Brush" = "일본 브러시";
"Broken Brush" = "브로큰 브러시";
"Lettering Brush" = "레터링 브러시";
"Square Brush" = "정사각형 브러시";
"Font Brush" = "폰트 브러시";
"Permanent Ultra" = "퍼머넌트 울트라";
"Permanent Marker Fine" = "퍼머넌트 마커 파인";
" Marker Bold/Bullet" = " 마커 볼드/불릿";
"Old Jimbo" = "올드 짐보";
"Jimbo Chisel" = "짐보 치즐";
"Chisel" = "치즐";
"Highlighter" = "형광펜";
"Fur Brush" = "모피 브러시";
"Parallel Brush" = "패러렐 브러시";
"Filbert Brush" = "필버트 브러시";
"Triangular Brush" = "트라이앵귤러 브러시";
"Stranded Brush" = "스트랜디드 브러시";
"Edge Brush" = "엣지 브러시";
"Sponge Brush" = "스폰지 브러시";
"Varnish Brush" = "바니시 브러시";
"Scattered Brush" = "스캐터드 브러시";
"Vose Brush" = "보즈 브러시";
"Mixed Brush" = "믹스드 브러시";
"Sparkle Wash" = "스파클 워시";
"Decorative Wash" = "데커레이티브 워시";
"Rotary Wash" = "로터리 워시";
"Fan Wash" = "팬 워시";
"Goliath Wash" = "골리앗 워시";
"Scatter Wash" = "스캐터 워시";
"Onion Tip" = "오니온 팁";
"Watercolor Pencil" = "수채화 연필";
"Neptune Brush" = "넵튠 브러시";
"Waterbrush" = "워터 브러시";
"Aqua Flow" = "아쿠아 플로우";
"Oval Wash" = "오벌 워시";
"Soft Spray" = "소프트 스프레이";
"Metallic Spray" = "메탈릭 스프레이";
"Spray Splatter" = "스프레이 스플래터";
"Dynamic Spray" = "다이내믹 스프레이";
"Mixed Spray" = "믹스드 스프레이";
"Crazy Spray" = "크레이지 스프레이";
"Old Spray Can" = "올드 스프레이 캔";
"Wall Spray" = "월 스프레이";
"Blast Spray" = "블래스트 스프레이";
"Spray Can" = "스프레이 캔";
"Thick Spray" = "시크 스프레이";
"Broken Spray" = "브로큰 스프레이";
"Smashed Spray" = "스매시드 스프레이";
